點解無對「香港司法信心」既民意調查？

好想睇下班所謂既大法官高高在上沾沾自喜既「司法制度」如何敗壞+不再獲香港人民意信任

唔好干預司法獨立

有冇信心又點
柒婆咪又係完全冇信任度

呢句野而家只值5毫子

平時班大法官以為自己好受人尊敬，高高在上，呢種心態ICAC人員之前都有，但呢一年，呢班大法官自己親手摧毁咗

間公司老細出名咸濕，有無人同間公司造性騷擾調查？